我應該報jupas 定non-jupas好?

我喺quit u 轉科 但喺唔知經邊度機會會大啲 我14年但大家都知個陣個分比宜家高
所以唔知宜家大學會唔會把我個分同個陣收生比 我meet 唔到個陣嘅median 但lq meet到 17年嘅median就meet到有餘

我讀個科搞到我gpa好低 但喺u requirement gpa還好 平均有3 但major真喺拉低曬 得2.3 同時我之前有讀過啲elective 某啲科成績都唔錯

因為有個科相關工作經驗所以唔知喺咪應該好似報non ju好啲?

定喺2個都報但喺唔同科(?)

係字都唔撚識學人讀大學？

jupas

不嬲喺呢個喺

但佢話可能會睇返之前個成績

屌你老母